估唔到過左一年 又來死人為大既思想

港豬永遠都係港豬
唔會變的 香港人劣根性

哎喲 好慘呀 我細個個成日睇佢
佢姦我老母 依家死左就和數

rip呀

哎喲 護旗手 姦撚到我生活變生存
但佢係90後回憶
依家死左 冇野lo 又上返神枱

rip呀

BLUE LIVES MATTER

香港一半人口係黃絲，入面再一半人口係極左
煲底之日遙不可及
睇下死左手足既相就Rip 唔到任何藍/紅絲

班仆街港豬 唔洗一年打回原形
唔洗講 佢地已經講緊政治唔關我事
唔好咩都拉埋政治來講 之類

佢地比人強姦 係抵佢地死
佢地先唔值rip

佢有姦你老母

連登中國人：「死人為大」

話知佢曾經救國
又唔係救我嘅國
但護旗手就係死不足惜

死者為大
積下口德

真

死左啦 仲lives

港豬們已經開始
搭港鐵，食藍店，用支牛
你屌佢佢屌返你飲東江水

難得認同你
推

中國香港豬：「你細個有冇睇佢d戲？ 你細個有冇撘港鐵？」

有 你就係中國人應該rip

真講到好似連登仔搞到佢生cancer咁
彥琳梓樂就唔care

小農DNA係咁

以後林鄭月娥 梁振英死都要rip

做演員都係拍戲搵食都唔知有乜撚嘢感情

刁主席都要